好彩冇比幾萬蚊箍牙 淘寶幾舊水都箍到啦成班傻仔比人呃。。。。

淘左三百蚊 開心使用中

拎300蚊毀自己容
佩服佩服

如果呢個得
咁搵鎚仔自己𢱕返棚牙都得

有個女人上大陸箍牙失敗 返落黎無香港醫生同佢搞
塊面咁就一世

箍左三個月 d牙已經齊左好多

肥絲好波

戇鳩

你呢D似sm道具多D

好變態

走啦屌你老母哨牙狗

點解訂做都可以整到咁hea
人地隱形牙套真係唔顯眼個隻 你就好似慌死人地唔知你用隱形牙套 成套膠放落口

唔好咁話me

[quote][quote][quote]

[img]

agger!!!

冇人發現個套只係customize 去你而家d 牙既型狀？

唔會矯正到架喎

係咪我真心左

有隱適美，都係咁ge款，不過嬲主戇鳩仔

舊膠可能有毒架。。。會釋放致癌物PAHs

呢舊係固定器 俾你用鋼線箍靚排牙之後避免走位用
個固定器係倒模倒出黎
你排牙未箍好 倒個柒模固定排柒牙有銀用
牙醫點解收你幾萬蚊 貴係貴在每個月要覆診做微調 一步步矯型 花心思 要技術架

d牙醫狗恃住自己讀多兩年書收到人貴一貴 哈哈 我唔會比佢地得逞